希望個女驚犬公關唔會俾人噓到壓力大而自殺啦

警察公共關係科社區關係課余鎧均高級警司稱，今日10時50分開始，有市民聚集，導致夏慤道、軍器廠街及告士打道亦有阻塞，嚴重影響對市民的緊急服務，呼籲市民盡快離開。警方強調並不是清場，談判專家會協助市民離開。

同一時間，黃之鋒呼籲示威者留守警察總部外，要求見警務處處長盧偉聰。

稍後女談判專家現身，呼籲在場人士離開。但現場群情洶湧，她甫出聲已經被澎湃的噓聲掩蓋，完全聽不到她的聲音，數分鐘後她離開。

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行